akb48 麻友友畢業係咪代表akb48名傳實亡

渡邊麻友都畢埋業，akb仲有邊個可撐起akb呢？柏木由紀，山本彩呢d都快畢業，而而家既神密好似好多都係新人、大家覺得akb48是否名存實亡了

係 乃木坂46會成為日本第一女團

我櫻隊萬歲

十年係咁上下